機王大雄/景三，為何香港會有反修例示威變成抗爭運動!

機王大雄， 或者叫景三啦， 條片好正， 亦都另一啲人喺平行世界裏面返到現實世界!

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

可惜條片冇英文， 如果唔係可以畀外國人知咩事

push